趙善軒 李克強地攤經濟； 社科院：20%兩人家庭收入1000元，這算是全面小康嗎？

#李克強VS習近平

趙善軒
李克強地攤經濟；
社科院：20%兩人家庭收入1000元，這算是全面小康嗎？
20200606

Gavinchiu趙氏讀書生活
179K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#李克強VS習近平

唔好咁認真數據全部係做假
從下到上都係睇面色俾數據
邊有真嘅數據丫純粹內鬥姐

包帝打民族主義
李強打經濟利益